疑似大陸軍裝人員揸密封Van仔 希望各位幫手留意

我頭先喺4點半既時候見到永定道消防已婚人員宿舍門口泊咗一架類似當日載走扮示威者嘅警犬嘅van仔 個司機著住中國國旗迷彩軍裝人員 個樣都似大陸人
當我想影相既時候佢就立即駛走
希望巴絲打幫手留意下

自推

啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

推

特別係住彩虹/牛池灣嘅巴絲打

721

811

搵得一個證據得一個證據